其實好憎d女一多左人follow或者出左少少名就開始un哂d舊同學朋友

真係咁重要咩，要特登去un,比你follow到好似好矜貴咁